{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 까르디에펜션(스파,커플) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加人数が増える場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、それによる払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に入室をご希望の場合は、入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任はお客様が負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為もご遠慮ください。 ペンションにはスパ/ジェット施設があり、入室時間から23:00まで利用可能で、利用料は無料です。 服装に制限はありません。 Wi-Fiが利用可能で、オーシャンビューの客室もご用意しており、禁煙です。 また、プールビラとバーベキュー場、ザイグル利用が可能であり、駐車場もございます。 海水浴場まで徒歩5分の距離で、エレベーターも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が増える場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、それによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室をご希望の場合は、入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及びご利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づき決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任はお客様が負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌などの制限はありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット施設の利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ/ジェット施設があり、入室時間から23:00まで利用可能で、利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiが利用可能で、オーシャンビューの客室もご用意しており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールビラやバーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "プールビラとバーベキュー場、ザイグル利用が可能であり、駐車場もございます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海水浴場まで徒歩5分の距離で、エレベーターも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 593
    }
}